[高質國際文宣]全世界同我入黎轉發

推

幫推

Share出去

Twitter推左，推埋畀外國人，大家Twitter幫手推！

正

【913 八月十五】 金鐘悼義士

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

可share link? 一齊RT一條，有用過大家各自開

Push

睇都睇到好撚嬲

已出po, 各位同我大力咁推佢上去

Pish

我唔算多人follow,所以我就會喺啲好關心香港嘅外國人度留言再畀YouTube link, 同佢講叫佢睇完同意請佢share，同埋有咩唔明或者意見我好樂意解釋

優質國際文宣
半島電視台英語頻道 Al Jazeera English
8分鐘新疆集中營紀錄片

pish

搭單

push

超靚 我用圍share了

周圍

tui

只要有心 人人都可以係大聲公
一部手機 一個藍芽喇叭 就係咁簡單!

實用手冊
大眾: 10點獅吼叫加忍身大法
遊行: 帶口號/屌狗
對峙: 叫進叫留叫退
偵測兵: 配合望遠鏡使用使出「叫狗名大法」

重有更多意想不到嘅用法等你黎發掘，重唔快啲down嗰app黎試下！
Andriod:
IOS:

美國當地人都提晒水，除左22個已簽名senator 之外
其他未簽名嘅senators，representatives 先係重要宣傳目標
Tweet，personal email 都得
緊急宣傳！！
法案推手，你我有責

推正經post

push push

好正點解呢d冇人推㗎

push by p

gchi
有冇post去twitter tg grp？

831

點解可以咁高質